[Come on Emerson] 車 vs 般尼

2:45 西波

出達同基奧特

希望個陣有驚喜

行緊去球場

深夜閪波試352
有Emerson

Come on BLUES

424

Chelsea team: Courtois, Azpilicueta, Cahill (c), Rudiger, Moses, Kante, Bakayoko, Emerson, Pedro, Morata, Giroud.

Subs: Caballero, Christensen, Zappacosta, Fabregas, Barkley, Willian, Hazard.

見到巴卡約高就唔係咁開胃，點解唔係飲水

練緊波

飲水後備都無 仲傷緊

what is this 3-5-2 or 3-4-3 ?

有無賭仔諗住訓身車仔上盤 同我轟共患難

有冇英文LINK

豬sir已bench

Burnley haven't completed a league double over #Chelsea since the 1968-69 season.

Chelsea team today: Courtois; Azpilicueta, Christensen, Cahill (c); Zappacosta, Kante, Fabregas, Alonso; Willian, Morata, Hazard.

Subs: Caballero, Moses, Emerson, Bakayoko, Barkley, Pedro, Giroud.

#SOUCHE

Chelsea team: Courtois, Azpilicueta, Cahill (c), Rudiger, Moses, Kante, Bakayoko, Emerson, Pedro, Morata, Giroud.

Subs: Caballero, Christensen, Zappacosta, Fabregas, Barkley, Willian, Hazard.

#BURCHE

官方twitter冇哂d分號去分開 前-中-後場 球員
會唔會真係變4後

印象中第一場正選3後衛對侯城，twitter都係咁樣玩野

坐人地主場唔好亂嚟 如果你係true blue

輸到傻左

望就咁望啦

我好彩無著波衫

你地睇完訓一陣就返工？

應該只係出twit條友都唔知干地想點

訓兩個鐘起身

正解

第一次睇？

又話豬sir正選？
屌

有沒LINK

真係4後

G sir is

豬sir正選

屌終於有四後

3後

442？

Pedro打中場

352

丹尼爾講波

中場嗰三個點分工

352 la

出番魯迪加喎

藥膏打咗大半季英超
啲頭鎚都重咁垃圾
已經冇人爭頂都頂返畀對面

有冇人有LINK

都係download VOOV

豬蛇真係好癲

雙箭頭

Bakayoko

似垃圾波

頂得靚又控得穩

究竟咩陣？

藥膏控到咁撚樣
條仆街真係大半年完全冇進步

Baka Cahill 自爆孖寶

屌你達9

法比杯賽10成正選 飲水巴克利守廁所？

巴卡 控到咁

無pem

將豬蛇同莫拉達放同場
算唔算公開處決莫拉達

呢下係幾難吹既

豬蛇

達真係

豬蛇sharp過女人達好撚多

巴卡都成個女人咁

達子差d

始終都係覺得坦克型前鋒先合適車仔

阿達

垃圾達

豬蛇彈得好

呢球莫拉達推得太深

豬sir搶點 女人達走位

垃圾達唔比中間

無豬蛇，女人連射都無機會

推到個射門角度窄哂

用腳都預咗唔入嫁啦

豬+達好似唔錯

巴卡呢下避波係咩玩法

藥膏根本連控波個準備動作都未做好
職業球員

覺得同巴卡一齊踢波會好撚辛苦

後上仲要咁後..真係睇波角度先睇到

BAKA真係好撚廢

垃圾達真係唔比波

豬蛇做晒支點嘢
莫拉達可以專心拉開人同走位

搵唔到LINK睇

英冠料

達唔識用腳 似學界仔推波咁

巴卡條宣傳片拍撚到佢成個大帝咁 結果而家

Google啦仆街

呢家狗皇帝

未落場之前真係成個占屎咁
落場之後

柏度

垃圾達想爭國家隊成日博表現 玩埋d推左走右 但下下都柒左

巴卡呢啲垃圾賣番出去都唔知收唔收得番20m

柏度無腳好波

好撚廢

豬sir迫害Pedro

藥膏真係非一般既廢

柏度回撚囇塘

未見過職業球員基本功咁差
重要唔勤力

雞曉

丹尼爾講波真係好好多

柏度換巴克利好過啦
正正經經打返個攻中

躝啦 對佢無希望

偽隊長傳

又想自爆

Kante真係好慘 唔係夾法比就係巴鳩

好掛住Ricky拍丘仔

上錯賊船

起碼搏佢打返起 唔似條老爺回塘柏度

#105
肥絲大雀

丹尼爾講波真係好好多

#106
每當變幻時

屌你老母個講波佬垃圾到

無裝now
點解個評價可以咁大分別

簡迪勁到

og

夏天一定要換中場

Own goal -6足球

moses

-6 足球

-6

呢球雞曉傳得咁靚

-6足球never die

摸西有啲貢獻

仲要係cahill加摩西

摩閪負碌到咁

聽丹尼爾好過聽大九魚啦

買咗反勝了

摩西球傳中都算係咁

好波不如好運

熟悉的入球方法

摩西助攻對面阿朗

遲左入黎今場咩陣
兩個中鋒都出左

-6足球

摸西

銘

巴卡

垃圾藥膏又唔睇鬼
又喺中場俾人搶到

啱啱醒就見到-6足球 仲要雙前鋒 係咪發緊夢

屌你簡迪連條友想後腳都裝到。。。係咪痴線

巴卡賣返俾摩納哥啦

小個便就入左波

廢到 好心出巴克利啦

偽隊

對佢黎講超好啦

終於焦土完
KANTE

干地肯變 WTF?

仲唔換走巴卡 下半場又崩盤

Cls
大陸d主持話 摩閪一爆就會有同美斯一樣既威脅

雞曉+摩西

好少攻Emerson 果邊

唉唷唷唷唷唷

莫拉達成日早走咗半秒

佢無講錯 自爆黎講係

都唔知係佢叻得濟定快得濟
Btw般尼隻野幾撚搞笑
揸撚住個士巴拿

Emerson表現都幾好

艾馬臣位置感麻麻

艾馬臣無傳過中 下下切入咩踢法黎

呢個陣換咗隻攻中應該幾好睇

巴卡食左位都頂得輸

見到藥膏條撚樣真係好躁

Emerson冇咩表現住

352 in 343 style

柏度好似冇出場咁

牙達 豬彈咁靚

前場兩個零默契

隱哂形

呢球達硬到

352其實玩燒味仲難

第一次打雙箭頭俾d機會啦

達冇第一時間就跌比人拉衫都

莫拉達呢球如果肯硬爆入去應該效果重好

前場兩個不和

達子終於等到對面犯規先跌

達仔今次好野呀 拉到斷頸先跌

無哂fk人 柏度射

算啦
都冇咩可能上番前4
出下巴卡練下都好

嘩 達子

仲有4場 熱狗自爆都仲有機會既

巴卡明明跑得幾快 手長腳長
真係恨鐵不成鋼

搏到犯規有進步嫁啦
好過巴卡廢鳩仲係毫無建樹

件衫質地又幾好 拉到咁都唔爛

冇咩可能都盡搏啦

豬蛇咁勁唔上心啲點得

近柱 攞個高度幾靚 因為都幾難救

希望利狗破斧沉舟 為左歐聯輸哂4場佢

Pedro好垃圾

你on9

平安鐘

柏度我立即 屌你老母

Pedro jm9

莫拉達唔畀Overlap Emerson
柏度又戇鳩鳩咁

柏度雪到硬哂

達仔真係硬左好多近幾場
希望可以回勇

達

達啲插花 成隻蟹咁

Pedro

豬蛇真是好𨶙勁

垃圾莫拉達

唉 柏度 咁樣點撐啊

角球都斬唔起

豬靚傳

達子d埋門真係曳到呢

其實柏度既作用係乜

屌你隻閪腳仲on99

豬蛇勁撚到

柏度個角球想點

Zouma都插得好過佢

湊人數

有冇gif
想睇番

等睇閪波劇本，45+2然後下半場輸埋

柏度廢撚到

豬腦打到成個攻中咁

彈波 直線 頭槌 前插都有

睇落佢地仲可以共存2前鋒

豬sir根本踢埋中場個份 巴克利換巴卡啦

豬蛇分邊莫拉達上前
豬蛇分完邊即刻走莫拉達拉空咗嘅位
之後邊再傳中，兩個中鋒任揀

咁樣踢仲算唔算係2前

干狗今日食錯藥
係咁提場

巴卡真係弱智閪

莫拉達啱先又唔走位
又射走機會

豬sir全能到仆街

卡帶爾 巴卡 依2件撚樣真係唔撚係路

豬sir 真係好勁
係私家雞到真係浪費晒

柏度180度

佢踢波真係成個智障咁
痙攣咁款

干地勁撚煩

歷史既442前鋒 都唔會企曬前既 都叫2前架

黑雙殺 英格蘭 李城 等等 都係咁既配置

屌你老母衝得咁靚出垃圾

半場就係佢把聲

2&b

柏度 卡希爾 巴卡踢埋今季好躝啦

點呀柏度

我好想係車區睇

唔提場又話佢Hea教
提場又話佢煩

柏度出波真係好差

屌你柏度 靚撚到

上場唔出黎又有人屌佢hea 今場出黎又有人屌佢煩..

豬蛇分邊準到

佢over咗

巴卡我屌你老母

Kante 遠射

唔出baka又屌干地唔用.. 出baka又叫干地換走佢..

Kante

巴打岩岩球烏龍波夠唔夠膽慶祝

逃亡路線預測

柏度 美職
卡希爾 英超中下遊
巴卡 港超(流浪)

完全唔敢

女人達都似返男人 但巴卡都係弱智

踢得好！

最好踢到佢今季收咧

嚇死

雞屌out

Baka你玩咩⋯⋯咁樣出地波埋中間

Kante

明明柏度腳程好密 但都係見到英撚大份佬係追到佢

今年柏度明顯回塘 而家真係踢屎忽撞棍波

Cahill唔好勉強呀

雞曉又用生命值硬接

小Kante

下季好躝去美職啦

巴卡嚟香港我真係boo撚爆佢
You fking shit

卡希呢下幾勇

豬sir好撚勁

你張飛點攞翻黎㗎

巴卡呢條廢物究竟有咩隊肯接貨

我覺得法甲里昂馬賽之流都未必要佢

有柏度係度大家屌少左摩閪
雖然今場踢得還好

個球證好似幾鬆

巴卡唔應該再踢波
踢波唔啱佢

有冇人覺得迪加d企位錯錯地

去美職屈下速都得既

巴卡條撚屌 印度聯都唔收佢

摩納哥回購

Burnley呢d正常好易買到
我個frd swansea次次walk-in

摩納哥：咁難得先清到件水貨 不了

明明係摩納哥嗰時勁到一個點

可能想教返好再賣
食差價

希望黑人點名接收巴鳩

因為352少咗喺兩邊踢波咋

豬sir啲逼搶好積極

唔好唔開心
做true blue咪幾好

所以話係咪我地車迷真係咁唔識波

正如我地成日屌嘅牙朗 係外國球壇係一致正面評價

佢係冇撚左個腦 做咩都唔岩

我個fd住愛華頓一邊讀書一邊買季票睇波，葡萄到

豬蛇食位都吹
痴撚線

迪加咁玩emerson

識波都唔會做車迷

巴卡借去荷甲 德甲先

住Liverpool 冇所謂啦 有兩隊揀

上半場我收貨

牙朗邊有成日
係話佢冇速度同死球成日走甩人

始終都後生，比多一季時間啦

我收唔落
又-6足球 never die

但外國球壇係讚到佢天上有地下無咁
同呢度好撚兩極

換走柏度比巴克利試下好過

其實van ginkel仲有無機
今年做PSV隊長贏聯賽

想點呀
仲以為自己係豪門球隊場場炒鳩人咩

可唔可以半場換走柏度...好垃圾

半夜睇藥膏全部5050衝去搶自己友同雞曉企錯哂位同亂頂波真係賞心悅目

Twitter堆車狗屌左全日牙朗點解會入到best 11

呢個認同
起碼比大家認清楚巴克利都係一件垃圾

人地一邊享受，我就企埋一邊食屎

基本功差 就係差
返去踢德乙啦佢
佢嚟港超
我肯撚定嘉緯呢d中場仲撚勁過佢

柏度果下玩波靚到

暫時上半場都叫做唔錯
特別係豬腦加達子
睇到佢地2個幾有火花
如果加多個夏神換走柏度
用夏神打自由人
個效果可能重好
不過我來睇吓巴完利多啲

我諗諗下 係英超無左閘

上半埸就得呢下

重有唔好唔記得今年般尼排第幾
唔係好似以前幾季咁升降機

咪得果下 球感係到 但體能跟唔上

藥膏真係當練波
散住步咁防守

巴克利呢舊火屎 踢中下遊搵返基本功先

根本巴卡2號

中趁得法忽飲水簡迪係正常人智力

摩狗真係唔要碌梳
不如垃圾車接貨
順便打包埋馬屎咬

華杜斯可能仲勁過巴卡

同埋佢擔唔到大旗
全盛既佢都係做綠葉

如果巴卡有翻摩洛哥嘅表現同上季全盛時期既簡迪，剩係淋下都濕濕地

我地條中場線除咗Kante
無一件上到大場面

Big6既左閘都好沉 選唔出

把握力同killing pass個腳真係無眼睇

快快手屌多球唔係又西咸翻版

明明搵個正常中場拍kante就好撚勁
偏偏就真係無個正常

垃圾車真係配唔起簡迪

其實中場兩個應該飲水搭Kante係最佳選擇
但飲水條友成日傷，同埋表現都唔多穩定

正確 西女人專登買西人啫
完季可能買d仲垃圾返黎..

recall van ginkel

我轟冇左簡迪同世三一定成為中游球隊

而家個hea世三 不了

莫拉達今場啲埋門
第一球就明明有空位都唔射推窄晒角度
第二球又射咗落龍門到

講左一年呢句 慶幸豬腦女人 叫可以夾到

法比個腦移植落巴卡度，勁撚過普巴

今年個世三 有佢同冇佢都冇分別, 簡迪重要好多

起碼都有突破能力,靠柏度同金章安認真得啖笑

呢個事實呀巴打

幾耐冇睇波

我知金章安今季好多場靠佢，但你睇下依家個柏度

我有預感一陣會見到安囝

用豬+達反而少上腳個反擊速度仲快咗，比著世三同安一定拖多幾下先

柏度跟唔上豬達

不嬲突破都唔關柏度事，就算佢係疤塞都唔係玩突破依家波

唔知西女人會唔會後悔冇買到迪清高

巴卡 一開始又派膠

踢返352

柏度呢腳靚喎

又3後

柏度真係一時時
好唔穩定

Moses今場算踢得幾好

法比

Kante勁到

其實世三搞咩

Cahill

Conte: morata Hustle!!!

炸彈卡希爾

怕傷囉 咁都睇唔出

卡膠

自爆

卡希爾一場可以有3，4次爆炸

奧狗條撚樣仲話佢同天神一樣

專登睇艾馬臣
但冇乜波踢

our captain

幾代表到隊波，專自爆

保持水準

咁多人唔滿意柏度
講完要走有排都未輪到佢
大把人差過佢

不過不失幾好嫁啦

BAKA成日閘住條邊

好波呀

達仔

個輪椅阿伯

達子

達腳

咁都唔入

做乜撚野呀

垃圾到

屌

達無令我失望

垃圾達 廢撚到

丹尼爾下笑聲

大家唔係覺得佢會入掛

單刀唔入

唔入??

又失單刀

達子對腳真係

廢閪達 用頭入咗啦

就黎比人追和

呢條友係發生咗乜野事

吓.....

費托空門射飛後又一傑作

屌你老未，咁都唔入

屌你老母垃圾

痴線 射波廢就傳啦

見到佢單刀我都諗緊係咪一定miss

比人主場恥笑

屌第一下以為中龍門條後柱返返出 點知原來係唔入

咁都唔撚入

保持一貫水準
無令我失望

冇傳送冇直線冇供應呀

痴線咁都唔入

以為入咗 點知無慶祝

簡迪好靚傳得

個柒度有力挑戰廢托個次空門唔入

達真係...

我真係未撚見過一個前鋒射波可以咁撚廢

莫拉達同費托愈黎愈似 屌你老母

屌你老母真係抵俾人笑

睇完呢球，個人醒晒，以為眼花

唔記得研究頭先嗰球夠唔夠時間了起球波頂添

一陣條扮球員既撚樣又出黎架喇

王子達

敗家達

第幾次單刀唔入 屌你老母

其實佢推第2下果陣都推大力左 龍門如果出黎 有機會佢射都冇得射
屌你老母咁都唔入 廢撚到

車真係唔好再買西班牙前鋒

唔係幾想再見到呢條垃圾

咁都miss好難說服我佢會成到材

爆得咁靚。。。貓樹

屌你老母 佢射到咁撚行點知龍都唔中

又斷我屌

達都係換no啦

屌你老母 真係燒佢老母波衫

下季
Cahill Moses Drinkwater Barkley Bakayoko Pedro Morata

成班阻住球隊進步嘅垃圾全部躝

換撚走柒達啦屌

豬sir果份無奈

仲有西女人

達下年換冧巴得唔得

認真放番佢去祖記
下季重用阿衣好過

Emerson都要躝

因為我地要一個好啲嘅左閘
牙朗後備

亞衣回家吧

又要等75分鐘換人

一離開車仔 > 意甲神射手

射你又唔入
有得傳你又死扭
交比你又控甩

達太易比人捉路

今季都唔知miss咗幾多球單刀

翻祖記勁過dybala

成鳩日控波控到咁撚差 鳩達

換走達啦 唔係太想見到佢著住車仔波衫踢波

一場對阿記都三球啦

1-1既節奏

豬sir

豬sir呢類型就岩踢車啦
可惜已經三十幾

摩西又射

豬sir勁到

哥狗係粗d，但入球能力同達子認真差十幾皮

彈得超靚

睇完阿嗰場我對達失單刀己經冇感覺

唔夠霸氣

車仔都係要啲黑鳩前鋒

有幾on9先射近柱

1-1

1:1，真係屌

Thanks Morata

預咗喇

一直冇人話沙皮廢
只係屌佢麻煩友

真係劇本

摩閪我屌你老母插水插上癮

熟悉既車路士

1：1

1:1

達唔入 轉過頭比人入
劇本

垃圾到呢

等睇比人反cup

達子真係要死全家

預左冇感覺

仆街Moses 起身啦

屌你老母摩閪屍一定係戰犯

屌你老母有得去唔去走去插水比人打反擊

安幾時出場救世

負碌入波唔使還咩

藥膏呢球全程睇波

係咪雞屌追一半唔追

成日1:0就入唔到第2球..俾人入就好快失多粒

準備屌柒干地又唔換人

熟悉嘅車呀
-6 vs -6

劇本

深夜閪波系列

off TV

垃圾莫拉達一定第一

專登定-6架

認真求下達子咪再post佢d老婆posts，一睇火都黎埋

大大隻咁易訓低真係屌7佢

估下幾時先換人

越位

屌你老母
成隊戰犯

果條柒達對唔對得住球迷

費托都好過佢

98分鐘

點爭前四啊

迪加：我地下半場又係咁

完咗場之黎

多謝莫lan達

屌你老母死黑鳩

屌你老母呀莫拉達

今場啲人掛住屌柏度同達
佢唔抵得啲人讚佢今場踢得可以

藥膏失咗位又睇波

80分鐘

達子死得未

屌就一定係屌達子架啦

摩閪 巴卡 lan

補時

對親軌真係好撚易打

又要好似上場咁 到七十幾入

2-1

Goalllll

暫時今場莫拉達三球機會失晒
射失率100%

goalllll

Moses

Goal

emerson可以射好少少

摩閪你好彩

無人掂都仆街，垃撚圾

1:2摩西，屌屌下又負6入到

摩西

moses i love ypu

Emerson

贖罪

咁樣又俾左佢入

屌真係睇到心都淡
近排無論對手係邊個 都踢到苦戰咁

但下場又會好犯賤咁開黎睇

摩西救全家

摩閪屌錯你

屌你老母

控完睇到定先射

emerson assist

轟

摩閪

都係要躝

基佬又想蝎子擺尾

摩西有運到

摩世一

快d換撚走柒達先啦屌

屌你moses

上帝助摩西

左翼衛傳到右翼衛射 有幾耐無見過呢隻入波

唔敢相信

牙銘呢球攤到凍晒都食到

摩閪入完波唔好又以為自己米撚勁呀
係有運咁岩漏落你度咋

艾馬神球波抽得幾靚

比達射一定炒

丹尼爾入波都要串一串達子

達會cup

屌 車狗

直頭要同佢解約

艾馬臣幾好

原來豬sir又想玩蝎尾腳

紅黑間

達子又屌鬼

起碼正正常常似返隻閘

拿拿臨換走達啦

摩閪表示：嗱，達子，近柱係咁射架

豬sir差啲蝎子成功

屌
你
老
母
你
好
撚
彩

愛馬神助攻摩閪 達射n腳都無

世三條底橫暗紅色

Emerson又快又出到波

條柒達仲要發皮氣，屌你老未

垃圾達仲屌人

雙前鋒拉走哂成堆後防

干地好波！

換走柒達！

燥底達屌球迷

嬲 ？

柒頭達屌般尼球迷

干地居然換岩人

Hazard入黎埋齋 1:3完

比人換走發皮四

佢條撚樣都夠敢屌鬼

其實我見干地場邊都有指揮
我信佢冇hea教

完場先J佢

佢個種發火好似係女人發嘮叨咁

世界末日

嬲喎

又做冇腦嘢

又後腳

失左球必入單刀冇晒信心啦

放心,兩個鐘之後又會見到佢d愛妻post

爭四mode

完美演繹老羞成怒

好心柒達練下射門
Btw今場干地係咪快過對面換人

成9日後腳

想睇巴克利

表現到咁撚樣學人屌鬼

嬲嬲豬

世三又玩後腳

嬲乜鳩

好撚核突 冇張正常合照

屌咗成季啦
重係咁撚樣
同藥膏一撚樣

返去打老婆吧啦 垃圾

已經變左後世三

見到都想留言屌醒佢

今季買埋d人冇個岩用，係豬sir最實際

艾馬臣

今季唯一有用收購

睇多幾場望下先

卡叔

屌吓就會block人㗎喇
唔洗諗屌醒

留意到柏度有好多下巴卡空晒都唔比

好大聲wide wide wide

仲嬲緊

柒頭

柏度唔比波

morata on 9

燥狂達

起馬佢都仲有火
今年真係交灑學費

達嬲嬲豬呀

嬲嬲

嬲咪好囉
起碼對自己有要求

處之泰然你仲驚啦

嬲自己啦垃圾

嬲乜鳩野

出左球場先有火有撚用

硬咗，到學射波

牙朗出番黎仲邊有得你望

條柒達踢好d波先發皮氣啦

達跟豬sir學下野啦

場入面又唔見佢咁有火

算啦 有火 好過冇火
不過都係要恥笑

最怕佢唔係嬲自己
嬲俾俾人換

咁又唔係咁講呀ching 女人達夠有幾球機會 仲黃金過摩閪呢球啦 不過真係估唔到摩閪

屌巴膠

其實佢嬲what

人地笑鳩你 你就嬲鳩
明明自己咁廢

9號魔咒

仲有2場望

起碼佢仲識嬲自己
發火丫 ,前鋒係應該有火架

Moses幾勁

達啲情緒控制

夏天有就好.. 係要拖到冬天先買前鋒

成年前有排willian唔係幾掂
我留言 out Chelsea 就咁

摩西個前插靚到

車手

下場肯定左沙包右摩閪

你永遠唔會夠我個盧卡古鬥.. 你永遠唔會救我個盧卡古鬥

牙銘今場神又係佢鬼又係佢

希望佢係嬲呢樣野啦

控制大局

球星啲相有咁撚多人留言
真係會一個個睇完block咁on9

主宰比賽

摩西今場

唔知出唔出疤黑猁

想睇

廢架喎

快手入多球出ok???

幾有心思 呢球

靠豬sir了

同藥膏比 我想睇佢多啲

藥膏雪左一排，都係冇變，走啦

世三撚狗

豬蛇今場幫晒莫拉達鋪橋搭路
點知莫拉達成碌柒咁
豬蛇自己就連埋門機會都冇

場波咁少牌

豬SIR下下都屌頂比佢

個trxxxxxxxx
完全屌打雞曉

又換艾馬臣

達高斯基好野嚟

條藥膏做乜9

柏度唔走位

般尼完全唔守巴鳩

世三做乜9

咁個個位轉身推順射又ok嘅

巴卡個遠射笑撚左

真係專心做好防守先諗射門

般尼班人做咩噓得咁勁

世三一出場仲好過達子

條友攻又唔得 守又唔得 場場出黎派膠

佢射碌撚咩好心佢自量下啦
佢遠射唯一入果球就係法甲
仲要係因為撻q個龍又廢先入

睇嚟巴鳩都有自知之明
知道自己推多兩腳實甩就快手射走粒波先

都好難差過佢

又係自己角球旗戰術

差過佢就慘啦

fake blue

on9

好彩般尼冇野爭，今場藥膏先叫冇季初咁柒

豬sir無氣了

歐霸

場場搏到盡 反觀另一個中鋒...........

係wor，唔記得阿狗失左分

世三

世三獨食到

水貨自己玩
豬蛇

仲有中鋒咩，除左豬sir？

唔俾摩閪我覺得啱

死都唔傳波

mom moses

到帶到中間 分返上去啦

真係痴9線

世三死都唔俾摩西

下下都去到盡

干地又成功儲咗一個換人名額下場用

FT

3分

下次換4個

奇蹟3分

笑左

艾馬神助攻 啪啪啪

儲黎下一個賽季用呀

唔係莫拉達條撚樣今場都唔使贏得咁驚險